召集所有養龍貓既面孔

養左一排都未肯同我玩同唔痴我
一放佢落地就好似甩繩風箏咁
有養既巴絲打一齊交流下心得

連登無人養龍貓

試下喂零食，同佢玩多d
抱佢，摸佢，同佢講多d野
我屋企嗰隻一開始都好怕人
依家行到邊跟到邊

我都想行到邊跟到邊 真係唔識

好可愛